律師會稱正嚴正檢視對律師何君堯相關投訴

律師會表示，已收到對律師何君堯的投訴，正嚴正檢視相關投訴事件，如有需要會交予律師紀律審裁組處理，由於專業操守調查屬於保密，律師會暫時不作評論。公民黨前主席余若薇表示，已向律師會執業操守組投訴，要求盡快調查何君堯，懷疑他和元朗毆打事件有關。余若薇在社交平台表示互聯網流傳片段，可見酷似何君堯的人答謝懷疑毆打市民的人士，懷疑何君堯涉嫌違反《律師執業規則》。

香港哩刻都係言論自由
但每個人都要為自己行為言論負責
仲要係律師
各位收佢老母皮

唔洗酷似
何妖都出左記招認左個晚係佢

現行犯調你老母查咩
緊急宣判佢違反律師執業規則唔得?

律師會咪又係自己友

=================
【港鐵職員建議在港鐵遇險時如何自保/逃生】

如沒有警察下， 在列車門沒有關上:
1) 可以試自行拉動車門關上
2) 車上有滅火筒， 請對準外面畜生 (但要緊記夠力先用, 否則會被搶去反被人扑頭)
3) 通知 車長 , 列車有煙有火， 車長必然會搵TC (traffic controller, 行車控制主任) 報警， call消防。
4) 如果 在車站內， 或 月台中， 可以按動任何消防警報器， 如沒記錯， 那個警報會直接連接消防
5) 在非常迫不得以下， 走去列車兩端的控制室， 推開緊急逃生門， 不過， 要小心路軌可能有其他列車， 雖然 emergency door一推， 車長會報TC, TC會 hold住所有列車， ( 但我唔確定 那車長會有人性報TC ) e door一推， 就會係港鐵嘅 重大事故， 冇警察實有消防救護， 就算無消防無救護， 都會有一隊MTR staff衝住嚟

緊記! 推 e door唔一定要走, 因為落路軌有風險, 所以推 e door係俾個訊息車長, 有人 可能落咗路軌, 但我哋會當真做, 咁個車長無得食花生睇打交!

6) 如在站內，可以拿起滅火筒自保。 盡快逃去車站控制室， 門外有對講機， 和站長對話， 站長可以放人入內
7) 如附近有消防喉，可用水 對準畜生和禽獸。請用盡車站，月台或列車中的設施自保

—金水Facebook

本人已招供

外國人Judge佢 佢咁都可以唔認

何妖仲要停用埋佢自己Twitter

不如唔好加密 俾多啲人知

光復香港 時代革命

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

想補充一下，大支滅火筒一下噴哂都係講梗10秒多d，車上細支應該更短，請勿抱住周圍走浪費氣力

推

佢殺無赦嗰陣已經要釘佢牌架啦